［Poly疫埠］大家準備好大手買入半島豪庭未？

個垃圾舍監光速笠水
Group都quit埋
睇嚟都係收到上頭order
搞唔撚掂要棄船逃生

各位黃埔居民囤積好物資未？
就嚟有得玩真人版Fallout

半島豪庭居民襯仲未跌好啲放啦

自由系FB原Post

理大宿舍有人發燒送院！！

自推

個舍監串過馬撚咁 幫佢出下名囉

Push

推到Polly校方回應

同林奠一樣，要同啲學生市民搞對抗

同場加映：勵志有人上咗隔離名單

推

推到社區爆發

原來做舍監有咩事起上嚟負責第一個走佬

香港究竟有啲咩機構，啲高層唔係咁撚廢

Thanks

推唔郁
但咁既人真係垃撚圾

聽講之後新舊hall仲會放2000個位俾啲大陸人住

有心啦師兄
最緊要比多啲人知道呢件事
已經唔單單係poly hall 嘅事
講緊市中心有個疫埠
關乎到全個社區嘅健康啊

一諗起有2000個潛在帶毒者喺黃埔周圍走，攬炒不遠了

推啊，係唔係晨早流流就冇人理啊

推！推到全世界知

R撚晒頭

Poly學生係有骨氣
睇返Poly一役就知
校長同Staff就西到仆街

藍c JY

身在其位
不理其政
佢唔係以為quit group就唔使回應啊

仲要屈鳩啲學生作故仔
問多兩句關心自己居住環境都唔撚比
Cls公司

聽講好似係咁叫香港學生quit hall讓啲位出嚟

推！究竟係咪廢人先可以做高層，點解香港咁多所謂高層都咁低賤

用口罩換層樓

唔賤點上位this is hk

就算唔讓
都唔敢住落去啦
同咁撚多支那人住埋一齊
我就唔撚信全部都無返過支那過新年
今鋪真係困獸鬥一鑊熟

有口罩有閪屌

啲高層淨係會花時間諗點樣保住自己個位
而唔係花時間諗點樣去做實務

繼續推

推
咁大個人成個小學生咁

何文田居民都麻煩出嚟關注下
新hall嚟緊都會有支那人住

舍監：你哋夾埋黎蝦我！我唔同你哋講嘢啦

推推推

係咪係時侯要推行動，再咁落去真係變隔離營

係支那人

任何系統只要一共化就玩完

師兄講緊香港範圍嘅行動？
定係講緊Poly內部行動？

搞左poly先，而家仲有好多local係到住緊

對唔住罰抄10次

奶到雪雪聲

我喺宿舍度做嘢
已經確認左上邊宿舍有內地留學生
隔離 餐廳送早餐上去😭

支那人沒有一個是無辜的

up

支那人沒有一個是無辜的
支那人沒有一個是無辜的
支那人沒有一個是無辜的
支那人沒有一個是無辜的
支那人沒有一個是無辜的
支那人沒有一個是無辜的
支那人沒有一個是無辜的
支那人沒有一個是無辜的

已知有250

下世小心啲

起碼要poly搵其他地方俾班支那生隔離，而唔係攞個hall黎隔離d支那生，大撚把local住緊，仲有周圍都係民居，想一獲熟？

我會報失放心

已經住咗入去？

推到有行動

唔做野有糧出系列

去完狗屋記得去埋同Poly啲高層開會

係今日已經開始送早餐上去

最驚係未搬哂已經俾佢用咗間房

來，跟着領導的做法走

有冇條撚頭嘅相

仲俾班支那生係到住呢啖氣真係吞唔落

係大中小學做文職既都係垃圾

仲有送早餐服務，仲唔一車車支那學生狗衝？

John Yuen 條光頭佬

又可以慳返啲人力，啲嘢都唔撚洗搬，直接車落垃圾桶

拎個舍監出嚟玩下啦 咁撚臭串

私

唔止早餐 午餐同晚餐都有

又諗樓價，死返用"萬"黎單位先諗啦

落嚟搶左個學位
畢業搶埋你份工
住宿舍都要送份大禮比你

龜頭死傻閪

pin依個

而家幫佢揚名立萬
等大家多啲關心下佢工作狀況

究竟su會唔會有行動，定係佢地同班高層同一陣線

Nursing個個John Yuen?

會唔會係個個黎

係

海濱南岸撚表示

我可以話你聽poly入面得好少poly人

搞撚大件事，俾壓力班鳩層

講咁耐都無佢個死人樣點幫佢出名

勵志出得事姐係成棟收皮啦兩層叫一個堂

嗱，Poly高層聽住
係我就嗱嗱聲搵條粉腸出嚟祭旗
襯時候尚早息事寧人
如果之後真係社區爆發
到時候成個黃埔啲居民圍撚住你個hall
又可以唔使返學了
又要商討下佢學費啦

廿個都冇

嘩 咁串 咁惡嘅
咁嘅態度 咁不如一開始唔好開個WhatsApp group

咁又唔止
唔係個個都會話自己讀poly啫

好撚快㗎咋
黃埔人口密度都唔係話低
入2000個支那人
今次肥肥了

同埋同大家講明先佢哋所謂嘅隔離係可以出街買嘢食我親眼見到 嗌外賣嘅人數唔多 唔知道下午係點 但係早餐我係親眼見到有好多人可以喺宿舍嗰度行出去 如果唔信嘅話可以喺天橋到親眼看看

Hi John Yuen

John Yuen 不嬲垃圾

推到poly人去舊hall嘈佢老母

長江集團

有用咩我依家驚到瀨屎呀

quit gp咁撚柒

其中一條勵志仔屌撚左隔離堂條女
跟住隔離堂條女又比第二條仔屌
如是者重複10萬次
交叉感染不是夢

正經post已冇人推，認人、罷工post唔見晒，支共放病毒已成功瓦解運動了

如果唔嘈ha就真係理都唔會理

SU淨係理校園內政同防疫都未搞掂
仲要搞退學費
應該唔會理hall

tui

Coronavirus is coming to town

如果冇事 又拉埋你 頭盔都唔帶

佢地唔做我地自己學生就要做，如果唔係等睇爆到成個紅磡都係

唔係話想俾Poly學生拎晒Credit
只係呢件事始終發生係Poly
提一提姐
唔好誤會

要啦要啦
開呢個ok 最主要目的

老屎忽都要落地獄

Push~

開group嘅時候

膠層：有咩事就係呢個group一齊四四六六拆掂佢啦

有事嘅時候

樓主我們到了.jpg

傳消息俾半島豪庭同海濱南岸班人，等佢地出手屌poly可能仲有效過學生搞

靜靜雞

我覺得組織黃埔居民就最有用

龜頭咁

推推推，兩邊都要一齊做

誠哥I love you

唔回應咪唔錯囉

垃圾舍監，咁樣覆學生真係不知所謂，鬼唔望佢都中招

舊hall hall莊會唔會有行動？

Hall莊？

其實到最後都係遊花園
根本冇正面解決過個問題

最好hall莊發起，起碼有號召力，組織到大家

Poly一役後已反映職員由校長上而下都癈

i wont respond here
咪respond啦咁就

攬炒 其實唔難

我諗就算有都需要其他組織幫助
Poly hall莊一早冇實權

你係咪hall莊？見你推得好落力

唔使要實權
只有組織到學生去舊hall嘈
成件事自自然然就會愈搞愈大

個個都揸唔到大旗
咁請你返嚟做咩？

繼續推
不能只有我知道

推到有hall莊出現

屌你老母
Hall莊唔好掛住瞓覺啦
起身做嘢啦

全島毒庭

推
到時黃埔街上死咁一兩件支那學生唔好問點解

我唔係hall莊
細佬毒撚一名
見到班鳩層由6月9到而家
從來都唔會企係本地生既角度諗下
想做咩就做咩
到今時今日，攞個hall俾班支那人隔離
係唔係傻撚左個鼻
呢啖氣我真係吞唔撚落
我覺得唔可以再俾班鳩層為所欲為
當遇到d損害到我地利益既野既時侯
係要出黎反鳩佢俾壓力佢

如果hall莊or有人發起行動嘈佢老母
我諗好多poly人都會參與

滕錦光隻廢物一上之後poly光速退步

又係一貫poly做法 dklm成間U上至校長高層下至看更都當d學生係狗

Pidh

預備咗2罐午餐肉 大手買20個單位

又係john yuen 呢條死肥豬撚屌
人又賤 書又唔識教

咁大大力支持Hall莊所有決定
就係你可以做嘅事
或者可以嘗試吓發起行動
因為Hall莊有機會唔會做嘢

手足裝備抗沙士：護目鏡（型號/分析/用法/清潔全齊）

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

大你兩盒口罩

成個龜頭咁樣樣

狗都不如

退宿個時千祈唔好剪斷喲電線同整塞喲去水位
唔係隔離人士就有排煩

依家藤狗仲send email叫d大陸學生
3月中一定要落返黎返學

千祈唔好見到講普通話嘅就圍屌佢
咁樣叫人哋顏面何存

香港理工大學-一間重視支那人多過重視本地生嘅學校

黐撚線條友垃撚圾到

Hall莊快啲大掃除

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复武汉、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

麻煩八個堂口嘅莊嗱嗱聲直接搵區議員搞搞佢
咪撚再喺IG出個聲明post就當自己做咗嘢
如果出聲明譴責有用，你哋一早拎返個權啦
咪撚再嘥時間喺度八個堂口互相指責

9259 1758

再喺度淨係掛住搞啲濕鳩活動
喺度互相搞埋曬啲小動作
下一年你地全部準備斷莊都得
Poly宿生會睇高層嘅不作為
亦都會睇你哋嘅不作為

人呀

Pish

7到咁樣

住係附近都要睇撚住
如果真係變左隔離營
咁岩又有一個隱性病人
咁就真係ggez

埋土人

熱門未

大家幫手可不？

已經有一個送撚左去醫院
都唔知個hall有幾多潛在病患者
是但一個落嚟同你搶紙巾
成區可以收皮

熱門左又沉咗一沉

Tg share出去啦, 親

可以
不過如果連Hall莊都唔理
出下IG Story屌兩句就算
咁我哋外人又可以點呢

好，一齊share俾全世界

幫手將個post傳出去
等多d人知

埋土行動冇咗好多同學
再冇埋hall 友
我諗都係要收皮

其實local都走緊..
唔想走都要走 得返係度既真係好小

咁搞落去hall 雞會唔做生意
生命冇希望

我就唔信所有Local hallmate都會選擇啞忍

佢地淨係識玩樂

武漢支那雞全面接管hall內黃色產業

理大宿舍推前無裝Tutor接觸隔離學生！

計學生爆料之後，再收到有心人消息指，原來理大tutor係完全唔知情亦無裝下去接觸同埋照顧被隔離嘅學生！

爆料人嘅消息同學生指出嘅不謀而合，同樣指出學校並無妥善安排隔離學生，並將佢哋分發係唔同樓層唔同位置；亦指出Tutor亦是近日被通知要求照顧隔離學生。

更離譜嘅係，佢哋冇受過專業訓練亦都冇專業同相關嘅裝備去接觸學生，Tutor對於有關勵志堂被納入隔離list同埋上白車學校完全唔知情，學校亦都冇交代。

睇嚟The Hong Kong Polytechnic University 對學生同埋Tutor嘅隱瞞都幾徹底幾一致。

資訊補充:
Tutor角色是幫社交及學校照顧同學，他們大多是本地及非本地學生。
短短一日內理大宿舍先有同學上白車後，另外再被納入家居自我隔離list

上上一個post - 來自理工舍生的求救:

上一個post - 理大宿舍疑似爆疫症 舍監龜縮唔承認

【武漢肺炎】百幢大廈有家居隔離者 嘉湖山莊共3座上榜

同肺炎玩遊戲啦屌

搵區議員啦

其實share 出去有幾難？

唔怪得知鳩縮
因為佢都唔撚知發生咩事
舍監究竟監督緊啲咩

明顯想逼走local俾大陸生住啦
香港人真係下等人

同班賤畜狗官一樣

推 搵議員幫下手先

第1次見到真。撚樣

push

真，已經去到地區性事務嘅範疇
唔撚好再搵SU，冇用架

“You will be informed officially when your safety is threaten.”

好大的官威呀！！

By the way, it’s threatened not threaten.

#學好啲英文先擺官威啦

召集黃埔居民，喺宿舍外直接要求管理層出嚟對話

學埋班狗官啲閪嘢

搞唔撚掂，閃人，唔關我事
我逗份糧咋

埋土要人

綁佢係座野度啦 仲出名，成班廢柴

推咗咁耐，到底有冇人聯絡到Hall莊

千祈唔好噴黑晒成條走廊嘅CCTV
然後淋條龜頭紅油

真係千祈唔好啊

搵命博

哇條友同林鄭黑警啲態度一模一撚樣
做唔嚟就咪撚做啦廢柴

原則問題
唔可以咩都要我地d本地生就哂班支那生
就咁睇就係班鳩層攞個hall黎隔離d支那人
但其實深入d睇就係班仆街當我地係狗咁撚樣
俾佢地牽住條繩走
遲d可以發生關乎我地利益既事既時侯
唔通又要我地本地生讓步呀
所以就算係唔係住係hall既poly人都要嘈佢地

認同
咁同林奠放啲支那人落嚟有咩分別
我哋唔可以因為佢咁樣打壓而逃避

搵左鄺葆賢醫生未?

應該未，分分鐘啲莊都未起身

屌你老母
呢條友仲要係nursing嘅副教授？
有無搞撚錯

不過呀陳肇始都係護理學教授
香港係唔係垃圾先上到位？

真係可能成個紅磡社區爆發

屌我仲要係最近hall個棟

咩grp黎 啲中文差到呢

落街買餸睇路啊師兄

到時候就捉條龜頭舍監去打靶

望住啲學生出出入入 大家自求多福啦

中門大開

如果到時真係有住hall既支那生確診左
班鳩層真係填命都唔撚掂檔

致Poly高層：

已走 cls

兩個人住埋一間房，其實究竟點隔離？
係走廊打個乞嗤，就成條走廊都可以收皮
仲未計兩間房共用一個廁所

可能已經感染左呢

Hall 莊同warden 既gp
好似係

睇番條友個profile

Board Member, Greater Bay Area University Online Open Course Coalition

擁抱大灣區

Shitty呵十都有啦
九龍塘同廣播道

所以校方係要搵第二啲無人既地方俾佢地隔離
而唔係poly hall
宜而家係支那落黎果d就唔俾佢入黎
叫佢地返去支那or訓街

又要奶共
又唔想俾額外資源出黎
所以咪剝削本地學生嘅權益

繼續推，冇乜力水

local好撚慘

勵志狗都有今日 有幾個仲係tvb到做

鄙視鏈
支那政府>支那人>港共政府>香港人
知道邊個先係主子未

危急存亡之際，我唔理佢做咗啲咩，咪撚累全家就得啦

同埋嗱嗱聲出嚟拆掂件事佢

20M cash here

袋袋平安

係hallmates同warden既group

Ching有內幕消息？

john yuen 條垃圾
教書又廢，上堂又懶好笑，又串，正on9 仔

幫下手聯絡下Hall莊？

睇個樣就知柒

[理大隔離營] 理大偷偷地將2000個大陸學生運入Poly Hall做隔離，本地宿生完全唔知情

係你啦

有人未

有fd係hall莊 佢地話學校唔驚學生
聽講 高層搵埋hall莊開會 但係班撚樣十問九唔知 個個政策話考慮緊 最後問完Hall莊意見但乜都冇改過就推返d policy出黎
反而而加要搵埋tutor反佢 因為tutor都好撚驚 同poly其犯緊勞工法

多謝師兄堅持

唉, 急屎
大家幫手推

但係都唔係嗰個Tutor幫學生
搵區議員會唔會直接啲？

唔撚驚學生咁撚串
咁就真係要吹雞圍舊hall搞搞佢

Btw開會不嬲都冇撚用，閉門會議不如唔撚好開
直接迫佢哋出嚟向公眾交代

唔驚學生
咁驚唔驚居民？驚唔驚香港人？

無錯
推撚到有公開對話

要推到有區議員接手呢一件事

推你老母臭閪

咁你哋宿生打算做啲乜嘢，令其他市民可以有機會實質支持到你哋？

我唔係宿生
只係路見不平
等世人知道究竟發生咩事
如果有宿生代表企出嚟組織
唔介意幫手

其實我係呢個group入面 個warden前幾日已經好小氣
人地問佢問題 佢就話 I make my announcements when you have stopped sending messages
而且不斷公斷要對nds公平
咁鍾意佢地點解唔返支那教書？

強調

住係附近既暫時可以share俾當區區議員睇
等多d人知道呢件事

不過認真諗過
可以宿生自發或者由宿生會帶起
搵區議員組織黃埔居民遊行同擺街站
必要時甚至聯同學生會組織Poly學生同黃埔居民
直接喺舊Hall大門外聚集逼管理層交代

Lun Yuen

呢條撚樣真係好撚想出名

成個龜頭咁

推到同管理層公開對話

佢有冇用腦？公乜撚嘢平？
佢哋做得出隔離呢一個動作，就已經係將「內地生係高危一族」呢一個前提表達咗出嚟
明知內地生高危都選擇唔出額外資源佢安置呢一班潛在帶毒者
而係選擇用一啲本地生應有嘅權益去進行一啲根本冇效用嘅隔離
到底關公平乜撚嘢事
仲有佢嗰句I make my announcements when you have stopped sending messages
即係同你地講，家陣我講撚晒你地全部同我收嗲

佢係SN人 但唔係護士
對microbio 咁有研究 可以話係expert 理應知道病毒點傳染
雖然個人藍 但點解唔可以為學生福祉想下
佢小氣就眾所鳩知 但大是大非都咁L樣
對佢好撚失望

咁唔鍾意收message呀嘛，而家等全香港人打電話俾你同你講

唔好教莊員做野OK？

做啲野嚟睇吓先OK？

唔該晒師兄

推!!! 垃圾poly有咁嘅垃圾warden鄧啲宿生慘

都係14日冇得交配啫

大家千祈唔好打爆佢個電話
人哋唔想收message喎
尤其是黃埔居民
搞到隔籬鄰舍就唔好啦

一路食飯一路推

幫推

多謝幫推手足

繼續推，唔想攬住一齊死

推阿 poly班高層真係腦裝屎

推推

poly hall 唔同堂只係行多兩層樓梯既分別
成座都危險

點解johnyuen仲未死 做佢學生好撚想喊

比佢做warden我仲想喊呀

成個龜頭裝咗係個腦度

你個名

今晚再出整合post
繼續狙擊
Dllm

推 逗咁多糧但唔識保護學生 垃撚圾

黃埔撚幫推

世界毒瘤

成個托也哥咁

仲要黃埔本身死咗個...

存檔死清光

垃圾舍監, 有一事就縮9埋個龜頭

Dear Colleagues and Students,

Highlights

There were three students returning from the Mainland and went to our Hung Hom Hall (HHH) for inquiry last night. The students were required to have body temperature check at the hall entrance. Two of them had slight fever (37.6°C) and they were sent to hospital by ambulance immediately. Both of them were discharged after medical examination. All three students are not staying at HHH, one returned to the Mainland and the other two were advised to undertake self-quarantine for 14 days. After the students left the Hall, the University conducted a thorough cleaning and disinfection at the Hall entrance and reception area.

The Hall Administration had issued a notice to all students on Feb 5 (Wednesday) that for the best interest of all students and due to the limited capacity of our Student Halls to accommodate the self-quarantine need of those who returned from the Mainland, all Halls will no longer admit hall residents requiring self-quarantine, effective on the same day. The University strongly urges all students continue to stay where they are for online learning activities.

CHP investigates three additional cases of novel coronavirus infection. The number of total confirmed cases is 24 ()

屌 gum錯

推

祝佢早日全家肺炎死, CLS.
作為舍監 完全冇對宿生既健康負責. 屌

死支那仔咪撚躝落黎啦

Common大把支那人煮嘢食

依家仲住hall個d自己自爆死柒左佢算啦

我夜晚要唱k溝女U life唔想quit

冇錯，quit咗hall仲點撚樣晚晚屌唔同嘅閪
打死都要繼續住hall啦

2間thx

開元玩自含

John Yuen不嬲串過馬撚教書都一樣

Cls

條小器肥閪識撚教書咩 英文都唔撚識講

啱啱經過見到附近有幾間房門口擺咗啲飯盒 即走

"For the late comers, you have missed 5 exam questions"

點解個表其他係成棟成棟咁計
個hall淨係計2層？

突破盲腸

Poly無hall莊㗎喇
學校廢哂佢地喇

搵媒體搞大佢

推阿

舊hall撚表示無諗住quit hall
雖然日日見到好多人check out 但就無見到hall 莊有任何行動
無撚理由要我地local就鳩班大陸撚 要我地quit hall咁on9

有咩建議，想聽

我就唔撚信八個堂口都斷晒莊